[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (31) 0928 最Man企鵝蒸魚生日快樂!!!!!

FIND<3 YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

芳典提提大家以平常心面對負評
正皮一樓再刷音源
繼續向出道兩個月努力同走花路

牙鯊

崔崔報到
初一初一
小卡中曬

竟然唔係hea

牙鯊冇尾音

喂金生又係你呀

잘자요~

癲佬二哥Lm

我以為佢會hea添

咁正常好唔慣

我以為佢會係鳩版本嘅添

我都係TME同腦

原來唔止我哋覺得尹少黑髮最好睇嫁

尹少黑髮世一

笑死

冇人見到彩蛋

蒸魚

係黑粉

加一
尹少校服look加黑髮世一

髮少黑髮無得頂

岩岩先見到
唔差在放埋喊喊蒸魚啦

準備好啦！

原po同蒸魚玩「梗係啦」game
啫係對方無論講咩都要答梗係啦嘅遊戲
原po：講真你係咪知自己生得好靚仔
蒸魚：梗係啦 講真係咪知你自己生得靚女
原po：梗係啦 你知我好鍾意你嘅係咪！
蒸魚：梗係啦 你知我唔鍾意姐姐（原po）㗎呵？
原po：梗係啦 其實你係咪唔知我鍾意你
蒸魚：梗係啦 講真你係咪唔係treasure嘅fans
原po：喂！
呢隻企鵝真係

好慘

好撚正

師兄

識玩

喂呀！！你班黑粉

玩咁大

朴炡禹(唔鐘意姐姐)

我係姐姐 我可以摺埋啦bye

鯊b
我今晚會聽住佢把聲瞓

學長

姐姐粉(已摺埋)

牙鯊好温柔

師兄可摸耳教我做功課呀？

可以改名了

今日起我零五

好彩我06年啫可以溝炡禹oppa啦

姐姐粉(06line)

扮咩姐你

06line姐姐粉(已重新出世)

點解我淨係投到一次嘅

要換ac

即刻註冊

+1+1

牙鯊可摸以出音源

咪係咁樣撩姐姐得唔得㗎

佢哋兩個可唔可以唔好再互相傷害

一到夜晚就想瘋狂向芳典示愛

冇野阻止到我身為哥哥對典仔嘅愛

諗起3分車瀡

樓豬今日未做檢查？

Cls

禾巧正常

尹少？

樓豬要記住食藥呀

kiyowo

下世決定做枝筆

崔崔都係cp黨？

樓豬

最後嗰句真係著同一件tanti social

放學留喺課室等我

cls究竟係買咗幾多anti social

好呀 好期待

幾耐洗一次

咦

頭先喺IG見到有段片二哥唔小心劇偷咗啲唔知乜嘢
嚇到佢即刻周圍望
但條片俾人消左音
所以其實係11月都正常

我都見到
박지훈

如果係going crazy style就正
又要準備定買Ch.3

陰公牛b 嚟姐姐度呵翻

我都想養隻俊奎啊
btw好彩最後改咗做俊奎 金王奎真係好難聽

金本癌末期，化療都唔掂

十一月？又咁高速？

好似係男人聲⋯係男飯？

又一次證明 全隊都係劇透團
期待有神曲既出現
係我心目中going crazy真係世一

我係咪rap緊

我仲希望佢好似潭仔咁添

癡撚線，12隻癡線，但fans 更加癡線

牛b又玩爛人哋啲道具

益達cls

笑到我收唔到聲

想同金本先生瘋狂傾計
應該學韓文定日文先

正呀 又有嘢睇

係

好型呀張卡

我都有

你好cute

笑死我
牙鯊:

真係控制唔到佢，因為佢成日突然發癲

直男

現實有呢啲朋友係咪會好攰

YouTube 又Freeze view

是旦喇，十二唱刷牙歌都好聽

刷牙歌

可能你本身已經係可愛 所以無人投你

真真投你，但崔崔同二哥話嗰啲唔係撒嬌⋯

崔崔仲要極不贊同唔係啊真係唔係啊

嗱，我係無咁講呀

潭仔一定得 潭仔逢考必過

我屌 冬季校服

金生又係你

無黑白咁靚⋯
真真望落好矮

套衫好似Produce系列

套衫深色啲就Exct7ly 係

有粉絲濾鏡，我覺得高級啲囉

pick曬12個

食CD食咪

所以Yoshi end scene只係都市傳說

我屌 牙鯊ending個戚眉 我要死了

今日嘅ending妖精

真真想點...

下星期會唔會再有

慶祝自己終於都有ending妖精

下星期音中好似停播 因為中秋 人歌唔知

你開show前無嚟許願..

下星期好似冇音源節目

oh

無live睇

媽咪 我得咗啦！

今次有真真潭仔 可能下次就到芳典蒸魚了

Mama so cute

一定一定

我見到你俾心心 所以係咪真goodbye stage

典仔唔好喊呀

不過唔知yg會唔會比佢哋放假返屋企探下屋企人休息下呢

今日個舞台好闊落

日本四兄弟

係喎，魚仔都未做過

我覺得會嘅⋯始終中秋

韓國成員帶佢哋返屋企飲啊媽靚湯

有幾個真係要好好抖下 二哥嗰日blueroom直播睇得出好攰

尹少又準備拐帶

佢哋之前講過有成員帶過mama翻屋企食飯

其實真係chur

榮榮尹少似會帶佢哋翻屋企
之前榮榮有佢哋去小區做義工

今次帶邊個返去好呢

好sweet呀其實睇得出感情真係好好

超高速回歸 個個都好攰 上綜藝電台又要打醒十二分精神

係呀 見曬家長

希望好似sj咁，啲老豆老母都有個group , 會約旅行食飯

好正喎 家長群

係呀，會一齊去旅行添呀
又會傾啲仔唔拍拖之類

似幼稚園多啲

啲仔唔拍拖都要傾拉埋我入去做媒啦

寶石小學21級家長群

拐拐聲咁難聽 係佢哋自願跟我番去架

啲仔唔拍拖都傾

入面全部富婆

尹氏之家(托兒所)

你鋪話法...SJ大大話話都三章幾喇..
Fans都好擔心

Ruto媽做大佬教其他阿爸阿媽點樣追佢哋啲活動 買佢哋啲周邊

都係

好正...

公海好煩..

眼不見為淨
個班人係YG嘅都亂講嘢俾負皮

忙內line啲父母會唔會係咁問潭仔阿爸阿媽點先可以教到個仔做學霸

再睇公海砍手指

有畫面...

嘩成件事好真

朴蒸魚: 點解咁q多功課㗎

潭仔:

炡禹都似似地學霸
牛仔就唔似喇

牛仔出年高中生啦原來

建議牛仔讀男校
俾女同學食咗都唔知

炡禹似學霸咩成日都覺得佢係好百厭唔聽書嗰啲

番學比女圍 嚇到標曬冷汗都似

其實計返佢個年齡 係香港都已經form4

佢似唔聽書都攞高分嗰種

牛仔會驚驚

係過得咁快嘅

佢fansign 見咁多noona,咩大場面未見過

係咪眼鏡有加乘 我淨係知佢細個去過澳洲留學 英文好似都ok

我都覺佢個樣似好曳唔聽書嗰啲
MK就直頭係走堂樣

發音ok 咋⋯講都係要學

mk仔似返學連書包都唔帶一坐低就瞓 喺課室unun腳

當女同學撩牛仔吹水時

坐後排唔係瞓教就搞搞震個啲

我覺得蒸魚似上堂發夢會俾老師特登叫佢個啲跟住佢就起身尷尬笑

係佢成個人係清醒冇瞓覺 但係就日日發夢 左望右望數螞蟻食手指 望出窗數下有幾多個人經過

食手指

牛仔心理變化:

好似弱智仔

芳典

屌

錯link

好啦係我
大家唔使FF

芳典都俾咗粒我喎

袖鈕你嘅
衫鈕第二粒係我嘅

Super打和

我覺得佢鍾意姐姐

唔見咗Ruto

過咗chapter 2 records 喇

今年應該得bighit 就出道嗰隊嘢有機會破到佢哋紀錄

想睇完整初動數字

其實可能係佢tmap 出現過嘅best friend

今日食咗藥未⋯金本癌要食藥控制嫁

咁啱呀金生

咁好感情

呢個真係笑撚死
Btw呢個台灣站更得勁多 又有繁中字幕

芳典好cute

真係好多全部都好好笑

第二個係真先好你哋幾時先可以放棄大媽filter

你阿哥咧

呢個角度 呢個樣 呢個表情成件事都好kam

好正

根本錯撚曬，佢係咪想搏人話「真人靚過上鏡」呀？
屌，影到咁點會唔係真人靚過上鏡啫

真係好sweet 呀佢⋯
尋日fansign 有fans 嗌佢戴眼鏡，佢應承咗，今日真係戴

求吓還返個靚仔ruto俾我
點解咁靚仔但唔識自拍放棄揸機啦

對手係bighit真係好難講⋯望就望佢哋唔好過廿萬⋯
因為計到年尾我哋累計都應該會更加多

佢對眼成日影到好怪

好cute

牛b

似同學校師兄video call

係!!!我想講我未正式入坑之前都成日覺得點解佢隻眼咁奇怪(又或者係唔同相都影到佢唔同樣) 搞到佢一時靚仔一時唔靚仔

睇完發覺，我哋嘅偶像係癡線
但係fans都唔係話正常

佢拍T-map又唔係咁㗎喎
明明同一件衫，片影出嚟同相爭勁遠
呢位小朋友唔好用filter 喇救命

偶像係癡線fans係癲

屌你老味俾你講一講真係幾似

有feel成個樣勁冇精神

值得end scene的孩子

好靚仔點解會無佢份

想阿鯊幫手打死camman班盲撚

好過潭仔同真真喎

叫牛b錄嗰段說話，唔係癡線就係癲

好得意呀
牛仔

唔係唯粉心態不過真仔冇end scene過都講得通
蒸魚同Yoshi出道打咗近十次歌一次都冇end scene係咪太過份

牛仔係巨嬰

有心啦呢位TME

頂佢個蛋糕幅相

點解可以咁無害

偶像癡 粉絲癲

諗下佢幾年前先係咁嘅樣 而家成個oppa咁

煥b

蒸魚見到之後哭多次

細佬

有fancam睇啦

係囉，camman 太過分

佢個樣係成熟咗，但其實都係靚仔

細細個就好有表演慾

Cls, 炡禹睇到會好無奈

佢心諗張相到底仲要撚幾耐 我啲fans其實係咪黑粉嚟

呢張gif真係得意到爆

我會拐走佢

經典ending pose再現

條友似乎真係好鍾意自己撚自己

我覺得佢ending 淨係可以咁

佢唔咁就得返傻笑

今晚預備收更多蒸魚黑圖

上次傻奎之後我對佢哋無期望

佢哋之前話有影低蒸魚瞓覺打beat嘅片好想睇

笑死榮b同蒸魚啲反應

佢兩個

後尾先醒起要忍住

咁趣致嘅嘢就要公開喇⋯我一定會Save

崔絲準備好Twitter打手未

隔住個mon 都feel 到崔崔老尷

鯊哥公然打fans

傻奎撒嬌頌

話說大家投晒Mwave同IDOLCHAMP未 而家兩個都俾人超晒

癲到

熱得滯啦應該 隻舞又攰仲要著埋件嬲

投緊呀盡緊力
不過mnet總有辦法令你yg藝人冇一位攞

想俾佢打

嘩⋯好誇張呀

cls真係打落部手機度

四代男團最cls idol 出現

ruto成個人狀態都勁差....又企唔穩有啲要行過去嘅舞步成個人又跌跌撞撞咁

我以為佢都係扮下嘢姐 點知真係打落去

投咗

想摸

哇屌 真真

已投

奎奎存在就是撒嬌

打完仲好撚開心

係佢本身都身子弱可能真係好多schedule太攰

佢好似暈暈地咁個樣

隊友：Nope

Weekly idol

我睇佢樣仲以為佢係唔小心打到bor

原來今個禮拜仲要唔係末放
Yoshi話之後仲會有
真係攰死佢哋

Weekly idol 焦點應該唔係佢
仲有芳典同埋真真喺度

隔住個mon都feel到

佢隔離啲隊友：

唉雖然話idol冇活動先可怕 但真係唔忍心見到佢哋咁攰希望佢哋中秋有得好好休息

值得嘅⋯
一隻碟多過人地兩隻嘅初動

cls咁大隻

邊位呀大佬

睇得出佢有胸肌

朴炡禹happy birthday
박정우 생일축하축가축

Dllm個pose想點

哭哭炡禹圖/片集

21世紀初嘅眼線

今日係咪蒸魚受難日

果然係我

點解佢可以喊到咁好笑不過唔好喊啦姐姐氹番你

細佬家姐愛你
祝日日開心幸福

有機會呀

傻豬

我同芳典笑得勁開心

1蚊呢張最黑

ok新wallpaper

果然冇辜負大家嘅期待

多謝各位

生日快樂，姐姐愛你

cls一定好痛

牙奎嫌棄樣

笑到仆街

Jm9我正式宣佈treasure冇一個係正常

仆街對唔住我唔應該笑

Happy 蒸魚Day

真真～好賤

尹光係暫時最正常的

霸咗佢半張床

潭仔都係

好輕手⋯但尹少應該最多黑圖

sorry蒸魚我大笑左出聲

笑死 潭仔叫佢瞓個好教 聽朝返學

係咁笑佢啲黑圖仲未祝佢生日快樂添
我阿哥個frd大雄生日祝賀

潭仔聽日期末考試

全部都係靚相

啲pose 好Ruto

好撚恐怖 老咗十歲咁

係啲抬頭紋

冠軍係真真定二哥咧？

見到佢較慢鏡已經feel到有啲嘢

我宣佈係雙冠軍

本身真真係後面不停郁黎郁去已經好搞笑 點知

小孩子先做選擇

屌你得一句咁hea嘅 懷疑你真正目的只係想post張相well done

我以為焦點係真真自己飛起身⋯
點知後面仲鳩⋯

好on9

其實我電話好多呢個系列嘅相

哎呀 俾你發現咗添

世一派膠團

高價收二哥手機 有意dm 可商議
入面應該勁多黑圖

蒸魚生日快樂
喊魚表示 點解全部哥哥姐姐都要撚鳩我
又要喊了

我正式宣布
每次12隻生日係黑材料日
Member 唔手軟

我收好貴㗎啵

仲有真真條片笑撚死我

真真呢次可以食雞髀

我要包佢一星期嘅伙食

阿妹表示 見到都嚇親仲點温

多謝各位嘅祝福....但呢 點解咁多黑圖嘅
生日可摸以對細佬好少少

食韓牛

阿妹Set完先溫唔到書

唔係講笑 真係有少少驚

入A1極端方法

食魚生

每日一嚇

食hambuurrrgerrrrrrr

痴線真係少少嚇親

我有少少迷失黑粉同真粉條界線係邊

想睇一次牙鯊sd鳩相

唔知佢用咩菲林機 想get同款

牙鯊：我唔容許有人鳩過我

阿鯊世界上最難去估佢諗緊乜嘅男人

YG啲排舞師都咁癲架咩

牙鯊-可能係世界上最鳩嘅男人

我和材赫
原來係放閃文

Dllm 電話case filter
大家都好鐘意佢張喊相

真係哭𠹌咗但11月好似係ikon

渣男尹個良心去咗邊

屌佢兩個壽星魚冇啦啦食咗啖狗糧

12月仲話有Rosé solo同BB

唔好傷害我地牙鯊個毒撚心

又放閃

已傷尹少有10位外遇
仲要同屋住

好想比牙鯊幫手揸機影靚相 影親都咁有feel

關係好認證

尹少今日個caption話你份生日禮物就係佢本人三角關係真係有排玩

準備聽生日歌

正呀屈爆班泡菜聾撚機

比treasure喂飽星期三又有weekly idol睇

做TME真係好幸福 日日都有嘢睇

超幸福

如果有綜藝節目或者youtube節目有link
幫幫手入落google doc近兩三日趕asm
忙到甩肺

原來mk仔係比人fake 以為拉高件衫嗰度唔會播出街所以先咁猖狂點知最後個個都睇到晒

少年太年輕所以俾人呃

我都想知點解我咁識挽

傻下傻下 人講就信

佢ending個戚眉

實不相暪芳典已經私有化大家嘅俊奎

你咁鐘意俾我鬧咩

祝福佢哋

好鐘意睇你寸人 想你用惡tone講溫柔嘢

一時之間唔知想做奎仔定金芳典好

Why not both

今日訓教嚟搵你

好呀老公

萬千寵愛在一身嘅魚仔

肯入伍未⋯幾時先打破平衡

如果打唔落又會話BB過氣喇

Live 版wayo

細佬話鍾意年上 我信㗎啦

我可以

醒起今日蒸魚返學應該好多人同佢講生日快樂返學真好

好幸福, 同佢做同學..

原來二哥琴日真係病咗 佢話琴日暈暈地

怪唔得之個樣咁攰

Wuli二哥
其實咁跑行程真係好攰 精神上又要好集中

頭先條link錯咗 呢條先啱

仲要睇住班甩繩馬騮

大家變曬女友粉

勁自然好想同佢瘋狂傾計

現實清醒時間

笑撚死

我零六..

上次電台唱得個一句完全唔夠喉

短髮加年上嘅我表示開心
艾粒U蒸魚

炡禹係我男朋友...sorry ..

重要時刻...

上柳熙烈寫生薄一定會唱曬...
可能vocal line 合唱

講咗咁耐....點解冇人想做我條女？真係冇人覺得我穩重可靠咩？可愛又得仁又得 得咗

我會為佢剪短...
等姐姐呀..

蒸魚我唔洗重新出世做06line喇

唔鍾意中央暖氣..

整喊佢之後又氹番佢

頂..好正...

我想講我琴晚攰得濟 臨訓先醒起講漏你名

你以為我係尹材赫呢個大芯西？

大芯西今次你死喇 我都夠膽唔記得

佢都隱性暖氣...

dllm

把聲好唔好聽呀...

對唔住 最多今晚比你過黎訓

diu ...

姐姐而家就去剪

下邊個講？等我贈佢三聲尷笑！
哈。哈。哈。

撞到板板聲

我估係講反話

甩啦甩啦甩啦

舊式嘅YG宣傳回來了
Whos next

見過有人估佢細個踢波有傷先咁弱骨

留名等join

Fans真癲
YG出身一齊做MC

CLS

每兩個星期就有artist回歸

cls...YG家族飯要唔要賣腎...

賣緊啦⋯⋯
師姐已經好狼死 再加多個mino
頂得住既返工黨 學生們真係辛苦

各位冷靜下先 保持健康post

師姐有四版...
Pre-order 好似過27萬喇...

聽講Treasure 隔個幾兩個月又CB...

應該係 攰死潭仔 考完試要去radio

似係...

頂......就咁冇咗成千分

無計, 佢係main vocal ..

芳典你邊可以隨便再俾衫鈕人哋

god藝潭真係god藝潭 嗰陣佢係返學定考試 返到練習室半個鐘唔洗已經學識成隻舞 cls

壽星仔今日唔好再緊張啦

唔知 prevote好似唔只淨係計whosfan呢個app 仲有mnet global korea同japan投

我下次改名要叫芳典第二粒衫鈕

我要成為最接近芳典心臟嘅鈕

mbc..算喇

佢唔緊張無嘢睇...

以為入錯台

呢個MC okay 嘅...

個個都笑笑口 蒸魚獨自緊張重要正對mc

傻奎好傻...

treasure入面擔當俊奎笑死

個MC真係唔錯...

係..呢個真..之前weekly idol佢做MC...

係, 佢做親都係長壽節目...
綜藝界..女版亨敦...

教緊佢哋嘢..

做咩提師姐
無啦啦

睇得出勁堂皇仲要無啦啦提師姐billboard成績 勁唔知做咩

炡禹的希望曲佢哋啲口誤笑死人

奎仔做咩喺紙上面寫住蘇正煥傻仔

佢係咁..TXT 都有提BTS

補圖崔崔寫haruto係咪睇緊

可能中秋放假？襯牛仔唔喺度就恰佢

我成日諗牛仔係咪輟學喇？

佢地活動緊
仲要返學既咩 真心想知
Idol平均一年返幾日學

年輟學點得 仲係小朋友

我屌 真係好小學雞
全部啲行為都係中學時期先會見到

我估咋

在學idol 真係好辛苦

牙鯊又係寫我

第一次追yg團追得咁幸福

兵鯊

初一

Wayo?

幾時先肯放棄filter

我知就去YG做喇公司慣用手法
想去YG做掃地

再草下fans先啦

Live live!

Pengsoo蛋糕

我哋唔急⋯海外成績好好⋯
但係盲撚快啲開眼

今日不停見到佢哋

3個鐘後又見了

笑L死

雖然咁多活動好開心但真係feel到好chur

真，心痛

剪得好好

真呀上去打歌原來仲有

咁我都覺得佢哋仲後生
係chur啲都ok 事業衝刺階段
不過都係擔心佢哋

都係嘅 希望佢哋完咗cb 公司可以俾佢哋抖下啦

牙鯊又開始癲

Bang bang bang

嘩個case真係幾靚幾q

個phone case都有喊喊相

蜂巢

救命

下次周邊可摸以出呢幾個case 我會狗衝的

我都會買

咩事呀佢

尹少隻手

仲要戴埋金鏈

二哥會唔會太可愛

Mk成個阿伯攝鏡咁

芳典戴畫家帽幾好睇

到底想食奎仔定魚仔

芳典今日成個look都好掂

二哥：why not both

Dllm

要翻學？

第二個case排牙 講嘢要有牙力 睇牙緊要揀有實力

佢本人好似揀咗呢個做佢最鍾意嘅case

笑到甩肺想睇佢用

愛上不該愛上的人

頂超人變身咁

奎仔係真蠢唔係扮 要包容

傻奎

又暈

高中生係唔同啲

嚇走曬我其他兵仔喇

我相信日本人都係癲嘅

以為無人睇到

J Line=癲Line

佢個樣勁心虛

好可愛學下我返屋企個動作啦

好得意呀

出咗橫版focus

樓主唔好羨慕崔崔

Yup直橫都算 side cam真係掠view

仁榮

終於脫離大媽榮
呢張好靚仔

開定電腦先

唔係大媽

笑死 點解佢哋個個都可以咁小學雞

但係好似只係得10分鐘....

仲係小朋友

好過無

係訪問定舞台？

係靚仔榮

我同芳典會幸福快樂一家人咁生活落去
姑娘又入我房做乜Q

Line update

金本先生，夠鐘食藥喇⋯今日見點呀？
仲有冇見到芳典呀？

姑娘: 夠鐘食藥啦樓豬

不過真係攰到仆街

今晚仲有場

芳典長期都住喺我心中

今晚果個預錄

嘩屌 係咪煙燻妝個場呢

咁佢哋可唔可以瞓下喇依家？

榮b真係好正

已J

好啦

又仁又可愛又靚仔

癡線勁嘈

Nununana

怪唔得之個背景望落咁熟面口

係咪完咗喇？

係嘅大佬⋯今日去蒲隔離台⋯

係呀⋯

屌冇睇到...黑衫鯊今晚一定要出現係我夢入面

好可愛過嚟姐姐度啦

好搞笑

呢度係咪佢支咪冇聲定點

暗黑系好想今晚夢見鯊b

想同鯊b瘋狂作曲

佢講嘢太細聲

黑鯊⋯

唉毒撚講嘢係咁細聲

差啲唔記得

佢仲好似唔係好敢講嘢咁

呢個唔拆嚕

填個表單都勁緊張
唔講以為搶演唱會飛

屌笑撚出聲

好似糖水名

金鯊麻芝糊

好好食咁

我行可愛路線，可以點打

叫你個肌肉man frd去打

今晚食甜品

飯後甜品

真係？

韓國本土牌子請唔起YG
YG只受外國品牌垂青

2020未完喎年度？

叫我？

黑鯊世一

等你帶頭衝啊大佬

佢畀人照完肺，驚驚

好多個喎

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (32) 要健健康康邁向出道兩個月!사랑해!